荃灣海濱jj注意((((無咩事唔好去樓下7-11以免中招!!

好可能有帶菌者！

是咁的
我大概十點幾到404車站七仔
諗住人少少買哂幾日叮飯

點知一入門口想行去雪櫃
就見到一名街坊裝帶住帽嘅人渣賤種打靶仔
無帶口罩不停噴鼻涕打乞痴
我屌咗一聲出門口留意咗一陣
佢個款係漫無目的鳩行!!!!!!賤撚到!!!!!
根本有心播毒
佢個樣係超唔舒服

有醫生話依幾日條街會多咗有病徽者出現
萬一個賤種係.....
成個七仔可以封咗佢
最恐怖係如果佢傳染咗畀收銀姐姐
姐姐就會做咗超級帶菌者
後果不堪設想

如果你住荃灣海濱花園
請唔好再去404車站嘅七仔

如果你係識人住海濱
請提一提佢

唔知夜晚推唔推到

其實係咪應該朝早先推呢

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

Pushhhh

聽朝肯定大把人入
另一間咁遠

幫你推下

支那人嚟？

個樣真係似大陸仔

Push

真呀
點算好

武漢肺炎好似唔會打乞痴

有打乞癡
隻毒最恐怖係好多病徽
而人人發病嘅病徽唔會全部一樣

即係暫時唔使入去㩒錢啦

係喎屌
用恆生/hsbc唔使入去啦

點解條友可以咁撚賤

果頭好多黑警住 老豆搵仔講過 計過平均8户有1户係黑警

幾撚多次叫大家唔好用「超級帶菌者」呢個名

人地叫冠狀「病毒」，唔撚係咩野病菌啊

推

嘩屌
撳機都要出去

Cls

去住2座或者海灣個間先啦！

勁恐怖

push

咁我更正為
「超級帶毒者」

使唔使連post都唔推先

依啲要用推文回覆喔

最恐怖係
佢係一路行一路對住啲貨噴鼻涕

係咪有精神病

啲人一拎起件貨...
夜晚姐姐執貨....

十一點幾有popo同救護車係海灣同海濱交界，唔知關唔關事

唔拿係掛

係酒樓門口搞左15至30分鐘

Dklm食屎狗！！幫推

驚驚
幫你推

多謝樓主 好人一生平安

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

幫你推

p牌推唔郁

推左先, 求炒車

咁似喪屍片情節

影佢/有冇提職員清潔先..

推左先

推到七仔姐姐睇到

叫武肺毒撚啦，正宗毒撚

Tui!!!

屌丫，推下先

推send左比個住荃灣嘅friend

Pish

除左一般感冒病徵

仲會屙，嘔，高燒等

大大力推

屌 仆街到

其實帶菌者接觸過所有嘢都係生化污染

Full gear禁錢諗得過

嘩屌

前幾日先有個po講緊好多人買唔到口罩唔好歧視佢地今日就見到呢個po

格離區幫推

有無相睇下條撚樣乜嘢樣

推呀屌

WA屌你老母咁都得?

ANY肥, 支持攬炒

戶

屌你老母 喺正我樓下十幾米

海濱好多狗宿

推呀

Sor

屌你老母我呢幾日都有去

最怕佢係去埋另一間七仔
如果有心播嘅話

推左先, 希望炒車

幫推!!

Po上荃灣海濱Facebook群組啦

7仔一早係抵制鋪頭

幫樓主推

仆街前一兩日先係個到跑完步

我無玩fb一段時間啦

如果你/其他人有時間可唔可以幫我放一放呀

希望聽日返工時間前多啲人見到

萬一佢唔係流感 真係肺炎嘅話

兩位執貨姐姐應該好大機會中招

因為佢係一路行一路對住啲貨播毒

推！！！

希望大家可以幫我推到聽朝返工時間多啲人見到

幫推

我tg得幾個荃灣公海群

如果你哋有海濱海灣私群
麻煩幫我放個post上去可以嗎？

唔該哂

其實你都係濫用咗superspreader呢個term
做咩冇啦啦個呀姐會變superspreader而你又預知到

pushhh

海濱好多黑警住

條友會唔會行勻個荃灣

樓主老母

推！

原來係手足，大家唔好推比班狗睇

你點知一定會係超級帶菌者? 肉眼DNA SCAN?

帶原者指受到傳染病的感染或帶有隱性（recessive）遺傳疾病的不正常基因，卻不表現症狀的人。即使不受到疾病或基因可感染到的影響，他們仍能夠將傳染性疾病的病原體散播給其他個體。

pish

Push, 多謝巴打通知